英國玩herd immunity前知唔知中武漢肺炎唔死都可能會肺纖維化 + 睪丸被攻擊

英國係咪 on ？

睇見支大利死亡率係咁升 黑夜狗都仲想7成人奶 恭喜哂佢地啦 歐洲病夫

瘟疫公司應該出新DLC：

英國難度：達爾文
- 不會有任何防疫措施
- 國民會歧視及攻擊戴口罩者
- 不會有人戴口罩
- 不會封關
- 國民不停開 CORONAVIRUS PARTY

佢哋個個都當曬隻病係普通流感

難聽d講
只要死亡率高同傳播快
佢地就會知中共假數據
好過我地搵10000人上Twitter講

其實lung fibrosis呢個point有冇乜醫學雜誌明確咁提及到

bbc重來冇提過纖維肺呢D, 懷疑係中共叫bojo喺英國全民放毒, 跟住以救世主姿態出現。

我睇d台灣同大陸醫生講
暫時係重症先會
但佢哋話始終時間太短
未完全觀察到 仲有無後遺症